楊岳橋：若民主派議員被取消資格 是侮辱港人及制度

楊岳橋：若民主派議員被取消資格 是侮辱港人及制度
本地, 立法會道一號 發佈時間 10.11.2020 08:45 最後更新時間 10.11.2020 08:45 消息指，人大常委會將處理，曾被選舉主任裁定不符合參選資格的議員，在同一標準下，是否仍符合出任議員的資格，可以延任議員。公民黨黨魁楊岳橋在本台節目表示，若北京在短時間內，要先後兩次大動作取消議員資格，只是對港人及整個制度的侮辱，證明民主派議會留守議員，之北京帶來很大的痛苦。被問到預計最終有多少名議員會被取消資格，楊岳橋說，已經超越可以判斷的範圍，形容中央無邏輯可言，重申民主派在過去一個多月，只是按《議事規則》辦事，若果最後有民主派被取消資格，手執權力的人要向港人解釋。 至於民主派區議員會否受影響，楊岳橋認為，只是「幾時」的問題，指區議會不是《基本法》列明的機關，對北京的掣肘更少；但中央亦有可能認為，只要解決立法會內的最大障礙，其他事就已經不重要呢。

原文網址：

退無死所, 要抗爭到底

之前嗰啲就唔係侮辱每個智商正常嘅人？

侮辱你哋咋

一次唔算 要兩次先係

冇嘅，你之前講over your dead body丫麻，咪真係做你睇囉

我哋晨早講咗唔玩, 係你夾硬入去俾人侮辱
唔好拉埋我哋落水

你老母 你哋接受委任就已經係侮辱緊香港人啦
講到自己入委任議會好馨香咁
幾時死？

人哋明侮辱你呀，吹咩

取消選舉同埋唔理民意入臨立會已經係侮辱香港人啦

擺撚到明啦，吹呀？

onQ真係好柒，收皮啦好嗎

香港人有選你咩

其實委任入去已經係侮辱緊香港人
早就應該拒絕委任 而家個時機錯曬真係醒啲啦泛民

OMDB

原來佢地都會覺得侮辱

林奠：係又點

deadbody

取消資格同時係你班撚樣侮辱緊自己

自願入去畀人撚
怪得邊個

講到第一次dq咁
梁天琦陳浩天嗰陣唔岀聲

dead 咗未

自己衝入去7, 叫左你唔好玩

侮辱左好耐啦喎，係你扮睇唔到姐

唔好拉埋我地落水，我地一早話唔玩

瞓左冇睇, 楊生做左dead body比人Over未?

大巴大巴星左香港人n巴啦，手足還緊拖你仲講緊侮辱

打官司啦4眼仔

都侮辱到冇feel

你不代表我🖕

政棍就係呢d

omdb fb啲留言好精彩

若民主派議員被取消資格 是over my dead body

???

Omdb: OMDB

如今這算什麼

侮辱你地姐 唔係侮辱香港人 香港人一早預左你地會比人DQ叫你地走 不過你地好民主忽然有個民調支持留守議會姐
柒左唔好拉埋香港人落水
香港人唔聽你地講 都係因為你班政棍都冇聽過香港人講姐

唔講得

當年得巫婆有幫手出聲

用法律解決丫嘛,自己係大律師可以自己打唔使用大眾錢

哦之前就唔係，搞着你先係

<div style="width:100%;height:0px;position:relative;padding-bottom:45.000%;"><iframe src=" frameborder="0" width="100%" height="100%" allowfullscreen style="width:100%;height:100%;position:absolute;left:0px;top:0px;overflow:hidden;"></iframe></div>

市民有授權你接受支共委任咩
係你班蛋散侮辱港人先

omdb 夠侮辱香港人智商

快撚啲 DQ, 等睇班人繼續坐

你地繼續留係度就真係侮辱港人啦

被over my dead body

唔好拉埋香港人黎講
佢地自己接受共產黨委任, 唔係香港市民投票選出續任
佢地由第一日接受委任, 已經係侮辱緊成個立法會制度

唔好綁鳩埋我呀屌你老母

哦